最近狗隻釋出善意 點拆

最近睇到唔少狗隻釋出善意
希望大家唔好睇少呢類公關伎倆
已經拉走唔少淺黃
或者沖淡咗仇恨

壞人做好事係好著數
容易令人覺得「佢地其實都唔係咁衰」

相反好人做錯一件壞事
就會記足一世
例如手足最近既過失

唔好盲目相信二元對立
冇中立 但都有真淺黃 真淺藍
邊個對佢地衰就會走去對家

建議不推文討論

邊撚度有釋出善意？

同你個名一9樣

啲人有咩意見就loop 721 一日佢地未負責只會不停再發生

有咁嘅事咩
尋日連鬼佬都拉埋

果頭先掃樓行兇 釋出善意my ass

仲有乜撚善意 1000粒TG?

原來一晚射千幾粒彈入大學叫善意
成班人包庇殺人犯強姦犯香港人真係咁易唔記得?

你都on9啦

邊撚度有善意 不如你諗好左先再開post

開過嘅槍可以當冇事？點都唔會原諒佢哋

唔清算無得傾

每日有幾多手足比狗咬
葵涌今日打到痴線

連黑社會都搵埋
仲要係常駐
善咩意

佢咪釋出緊囉
你睇唔到咩

智撚障

自己唔知就以為釋出善意

自己睇片今晚先無啦啦葵涌又抆支雞出尼
善咩撚野意
上面個班記得不推文由個post沉

最低限度要吞槍自殺先

平行時空？
邊到有善意

葵涌拎真手槍指向升降機內市民，及用警棍打升降機內市民

釋出善意？睇過

唔可以比柒婆如意算盤打唔響 變返14年咁 佢要逼去大學係想推曬責任落學生度 然後名正言順話今次係學生暴動 影響市民安危
快啲感化多啲人 繼續遍地開花

日日都有人重傷
又真係幾友善喎

笑左，樓主on9唔係扮

有幾條 搵唔返
最新例子：

民主法案吹得最恆既時候都冇試過
最近幾個星期竟然有好聲好氣既片段
而且有好幾條
絕對係前所未見

細心既朋友都會感覺到有人教緊路
玩緊公關手段

最慘係你睇下入面既回覆
少少好聲好氣已經洗曬底
白癡真係好多
最擔心既係呢樣